入黎睇下手足點用幽默對抗極權

手足